Wanneer het bloed begon te stuiven, hij nam mijn handen in één van zijn, terwijl ze strak, en met de andere gegrepen mijn nek en drukt mijn mond naar het wondje, zodat ik moet stikken of slikken sommige- Oh my God!
